小心旺角東嗰間嘢 依家專呃失業人士 學生

佢哋依家因為無內地人落黎香港 專攻香港人
特別係學生 請小心 「切記唔好借財仔」

幫手推下

Detail?

借錢買熊呀

勝利道 嗰間傳銷